葉劉有瘤，林鄭塊閪淋

盧偉聰陽萎
何君堯妖
李家超眼超超